7.1 只要人多就係最大武器

7.1

決定前聽一聽

Aggre

推

香港人, 齊心對抗暴政!

可能真係最後一次

繼續airdrop，拒絕圍爐！

Key intersections may be blocked. They will try to avoid pictures of thousands of people....

推post師 push
回覆速度很快，但會不停嘗試

要fb ig一齊推！
不停share

Push
7-1 老銅黑3火影Run

未run就俾人拉左

7.1見

Push

p

Block曬交通點去先

71

See on 1/7

黨鐵

block站喎, 以往都係咁

七一見

1/7維園見

係
示。威呀
要比全世界睇
就算黨安法聽日立左
香港人反抗既力量係唔會改變
今次就真係要靚畫面喇
手足be water

炮台山天后通常唔block

push 71見

去港島行街

agree

早啲出門，入到港島就ok

唔出對唔住手足

咪又係搗路火魔燒舖
上次拆完IT 今次目標係咩

今次真end game la ,國安後你講乜 舉乜都犯罪咁

咁黑警目標係咩？ 打人、射人、恐嚇、非禮定強姦?

Pishhh

到時見

71 2點 維園見

Are you ready 香港人

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

push

罷工只要人多先係最大武器囉

71見

黑警就射TG打人拉人, 一邊就放火搗路, 背到背得出
兩邊都一樣, SUPER!

然後一出tg:走啊~~

根據527經驗，佢係警總橋就會放人。聽日無不反，突破佢就出tg ，連登仔叫人唔好勇，淨係要人多。然後拉尻哂。

只要人多就係最大武器

全部拉晒，成個新彊、西藏禁大都搞得掂呀

推你老味

Push at